原來賓穎老豆係中大醫學院教授

慘了

係中醫

關老豆咩事。。

養不教，父之過

叫tvb 去關心下佢父母

唔關老豆事

淫蕩無藥醫

咪係 做老豆唔洗負責任呀

你快D生女
第時D港女靠你啦

好過你出身公屋扮有錢
自卑到隻狗咁